有冇人覺得去餐廳食飯洗餐具係好撚on9嘅事

啲死廢中廢老潔癖撚去到邊都洗一餐，除咗茶樓之外去中餐西餐任何餐廳都洗，洗都算啦，仲要洗到倒瀉水先攞命，柒到想扮唔識佢

哦

汐B